8199 中國萬桐園

抽左兩手都唔中

抽一中一

8手先穩奪1手

Me2

fatfat 啦

0.4樓下果時無入？

暗盤升六成
希望好似童園咁上多少少就放

圍哂貨

一開就0.36,唔敢追

0.5就心足了

6手0中

抽1中1

又話成60%抽到

人品

個基投已分9.9%
組尾又係自己人
仲有幾多貨？
舞上1蚊都得！
0

明天開市唔高要入

一手抽唔中

一手抽唔中,
暗盤短炒左下,
睇好短線, 應該有得炒

真？

唔中d錢幾時退返？第一次抽

已退啦一定

明天狗衝

竟然有人玩

升啊

血